張國榮「復活」轉行揸巴士？

張國榮（哥哥）逝世已16年，其風采依然長留粉絲心中。每年生忌和死忌，世界各地粉絲都會為偶像舉行悼念活動。近日網上流傳疑似張國榮在內地揸巴士的相片，見司機外形、樣貌、神情、眼神以至髮型，與張國榮猶如倒模一樣，相似程度達99%，引起網民熱烈討論。
司機：不想靠臉吃飯

有網友表示：「真的看到哥哥了」、「這個司機真的很像哥哥，希望他真的瞞住了我們所有人，過上了平淡生活」。除了傳張國榮尚在人間外，亦有指他「復活」，有人留言：「是哥哥轉世了嗎」、「這簡直就是哥哥再生」。

當然偶像復活只是粉絲一廂情願！有理性粉絲指「復活版張國榮」與偶像同樣帥氣，若只當巴士司機有點可惜，建議對方憑「張國榮臉」當網紅，應有更好「錢」途。結果有人留言表示真的問過對方，但他只想憑自己努力生活：「不想靠臉吃飯，這輩子只想做一個普普通通的人。」被網民讚踏實。

傳設局扮自殺

2003年4月1日愚人節晚上，張國榮在香港文華東方酒店二十四樓一躍而下，結束璀璨一生，但之後屢傳他仍然在世。2004年，有人言之鑿鑿指他因厭倦五光十色的生活，在親友協助下設自殺假局，並秘密坐船到南美過簡樸生活。當時有人表示在阿根廷布宜諾斯艾利斯見過張國榮的蹤影，並在網上發布一張他戴黑超的「近照」配合。2006年，有傳導演王家衛知道張國榮尚在人間的秘密，親自到阿根廷敍舊，因而遲了抵達法國出席康城影展。直至去年亦有人在網上表示當年一名尋死的賭徒做張國榮的替身，更指張國榮現時生活得很好，只是胖了點。

BTW今日要出去

3點金鐘見

維園

嗰時啲人傳乜撚嘢設局扮自殺
啲人真係好撚仆街

明明係吳宗憲

邊撚度似

唔似咩

係就好呀，起碼D fans個心安樂D

有咩咁仆街？

MAMUI HIHI